[Gay Post 110] 點解會有1003

冇人開我開

sor 我以為自己留唔到言

因為我見到我係1001所以我準備開
點知我轉頭睇係1003
但係1003又冇開喎

我唔知個系統攪乜
突然間有1002同1003
唔緊要啦下次如果你見到你係最後，無論你100幾都係你開啦

奇撚怪怪

1003 創造奇蹟

沒囝

tg拿來

巧

我以為佢暗爽 原來係咁解

雖然知佢jupas派左咩位,但都係唔敢扮野問佢結果係乜

食嫩草

我同佢都係嫩草,嫩草食嫩草有咩問題

屌 我真係好老

成熟先好

我地之間好似有d誤會 你以為我幾歲😂😭

未過30都唔好話自己老

我以為你大過我

上一上水喺新post留名
再潛番水

辣殺

我同你講過我18架wor🙄😭

心都碎

幾時

波波唔畀私交

stat呢d野一開波就有講
19邊忽老

係囉
跟住轉個頭又到,,r hal既tg

我要你
嚟啦

佢攞你過橋呀

我係唔畀

對
無限loop
精誠所至 金石為開

唔玩換夫

嗚

再曬就block曬你地班仆街

你都唔會畀你仔仔私交呀？

我唔正的

吓

你鎖了,人家就懂了

結果成個post得返我一個

我要殺死樓上呢個仆街!!!

呢個啱

我做,,條仔既話一定會偷食,仲要唔比,,食 信心嘛

如果係你地我ok

give me ur tg

咁叫你仔仔上嚟吹水啦

想打穫你

佢有睇post

.....

Hello！冇人仔仔
我係波波！

個個都有曬tg

河粉

唔通個個都有TG咩

在一起！在一起！

我冇

清泉

係囉

沒有人屬於,,

冇人仔仔想同邊個交換男友呀？

又抽

其實冇想換

有你都死緊

想唔想知佢係邊個
想知就放低tg

沒囝可能想咗好耐呢？

直接post 出嚟啦

Thereisno...

話說我有本書好大陣檀香味 點辟

[有圖慎入] 俄羅斯醉男跨欄 下體鈎住整個撕裂

擺係屎坑一日就會有屎味

有無hku巴打

好似有alumni

應該訓曬

成身酒除

植香癖唔到咖喎

原來你飲酒㗎....

J完

居然要J

當我死?

等佢訓左先有得J

今日我連勝

射上佢塊面

整醒佢陣間佢又會打我

又掛住打機

仲咒我輸吖喇
依家反彈返落自己度

有冇偷含過

唔理啦
咁我希望你下場贏啦

可惡啊想打阿福

咁都嬲

花花同花生佢地仲玩緊?

沉迷遊戲

最近識人都要分u?

港女係咁

咁惡既你

Okay 👌🏽

唔會同未讀過u既人啪

問下啫

啪都要講Bachelor Degree
Major in penetration and deepthroat?

月台巴近況如何

我唔係咁隨便

唔緊要，有我

唔知畀咩反應你好

努力讀書

每個人都應該有返咁上下要求

一年飲三四次咁上下

好易醉

我還好
仲可以同仔仔€¢>¢<£...¢€√√{~£][©£©£..

係咪訓曬啦

有我在
黑夜之神

cute

柴紫世界第一

我先係世界第一 （講笑

你係你世界第一 ok no problems

今日一返工俾人噴我
更年期臭化西

DNLM

🙊果個唔係我黎
我唔講粗口架 excuse me.
一定係俾人hack 左

❤️

最近學左個新野，CNMD

DKLM hack我把撚呀

俾個低能仔長期騷擾 就快死
明明無叫你提我同學讀乜又走去睇
無叫你講我同學住邊又講出黎 知你好摩擦力lu
而家連我讀乜都要俾人知
不過我都無同人講過我讀乜
咪撚懶醒

你快撚d去死啦

我會keep住屌鳩你 因為我要話比你知你係痴撚線

早晨

早

好得意

你咁樣做你都好得意ga

早晨 今天的我是棉褲仔仔

日日都係

cute as me

棉褲

貓貓

棉褲everyday

平時d廢老係到也文也武
但見到d大陸人用行李霸住d位就笠晒水

平時見到啲猛一喺度也文也武
但見到啲大隻靚仔即刻出晒水

屌 笑左

cutecute

又係樹枝

樓主括住傾向加速笑到仆街

ps 懷疑緊自己係唔係

淫零可以去溝佢

試下去留名先

淫

導人向善咋

你搞到GAY佬好似邪教咁

所有野都係願者上釣既，如果佢完全冇轉gay呢個諗法既話我唔會導到佢架，係咪先

piggy west

ow 牛仔個新skin我諗都冇諗就買左 3000蚊

港紙？

你知就好啦

幾好 享受生活

遊戲幣

勤力的花花在做家務

日日都係咁講

心動不如行動

幫緊花生執底橫？

閃

現充

你有hal幫你執啦

我自己執自己

信你一成

我法國做現充都好辛苦
一日要跑幾場

天氣咁熱,我暱係屋企嘆冷氣不知幾好 唔開冷氣都有風扇吹住 又冇太陽

佢應該係唔想同你講野

我都係咁諗 next

Hea回

或者另一個情況就係佢吃醋了

成日唔信我

#HeheStory4112
<<屌你定係愛你？>>
"只想屌你：你同佢係埋一齊時 無咩交流，佢凈係想除咗你條褲。�愛你：想了解你，想試住鍾意你嘅興趣與愛好。
只想屌你：「想靠近」
愛你：難別離
�只想屌你：覺得同你係埋一齊開心先至一齊。
愛你：即使唔開心，都係唔想分開。
�只想屌你：如果你經歷過好多次戀愛甚至係ONS，你會發覺，壞咗就換過新嘅。
愛你：就算壞咗都會拎去整，整唔好就忍住先。
�只想屌你：對你兩眼放光，欣賞你嘅光芒。
愛你：海納百川，包容你嘅不完美。
只想屌你：對你嘅工作，生活 ，喜愛嘅事物全都唔關心。
愛你：未來嘅規劃中有你，放工行超級巿場有你，新戲首映有你。
希望各位基友嘅BF都係又愛你又想屌你嘅。"

邊有唔信你
我咪信左你一成咁多囉

想扮野話買左兩張飛突然無左隻腳,叫佢補位,咁樣會唔會有d老土

會

morning

咁晏

邊個時區呀

夜訓呀 其實仲想訓

唔止啲
算啦 真係唔係努力就有成果

我都想

又處置咗男友？

唔洗錢咪會去
老土都無咩所謂

而家先回
岩岩先問左佢得唔得閒 呃佢話無腳

但其實有

不過我fd一定會諒解我

佢岩岩覆左我話未必得閒 即係佢本身想同我去啦

係 我三點訓五點比佢搞醒左

點解未必得閒都係本身想同你去
我覺得純粹費時咁直接拒絕你

咁算

閃親

未必得閒意思係 "我唔想正式回絕你因為唔想hurt到你 但對你同對件事都真係冇乜興趣"

利申會用

吓 五點要

just move on

唔駛諗呢個人添啦 盡在不言中

Great mind thinks alike

未必得閒呢個理由差到我都唔敢用
即係唔想去 到時得閒冇野做悶到要攝時間咪搵下你囉

錫錫

(咬)

你唔會咬我㗎

如果要認真理解呢句
應該係指"如果我到當日冇受到更重要嘅邀約 我會視乎心情應你約"
高姿態

好攰呀

歪呀？

瞓得差

發惡夢？

點解呀

好似係，不過唔記得發咩

我樣衰

佢好夜返 我訓左佢都未返

矮左？

都要咬 皮膚乾淨同肥就可以食

可以成晚攬住男友瞓覺得好幸福

唔記得呀，不過一向瞓得麻麻

肥都食?

點為之乾淨…

有冇比人頂醒

仆街喇
咁我應該無愛過人

我今日俾人咬醒

冇油丶冇凹凸洞丶毛孔極細丶冇黑頭粉刺

顏值有2 , 冇皮膚病冇粒粒冇老泥, 唔巢皮唔肥

最閃係你地
Hal仲瞓緊

咁冇了
我皮膚奇差

過去頂醒佢

我都差

我開工呀

我嗰個仲係張床瞓緊

豬

頂唔順太熱嘅天氣，去沖涼先

就快失明，依個POST長期都咁閃

咩叫2呀

淨係想屌人？

除衫

唔洗擔心，仲有我

我都冇得閃

呢個係長期放閃post 討論心事為名 炫耀愛情為實

加埋我

人生

你先最閃

姐係唔醜樣唔靚仔
5**最高, u最低
所以2其實好低要求

你信佢

你地可以一齊瞓到朝早....

波波先最閃

你同蠢仔都好有可疑

圖例呢

我冇啊

你嘅評級係幾多？

我想同佢瞓過夜

同佢再影過張囉

屋企人去左旅行咪得

開房囉有幾難

你屋企人喺另一間房 咪得囉

同Siri談心算😫

咁誇張

嬲
欺騙我感情

咬醒佢

89078

係我就撕爛張相

邊有

siri:心？邊到心啊

你哋曾經做過嚟？
點解會想用錢買返你張相
好似嗰啲電影用錢買返啲證據咁

我話你 仲對著張相做咩

冤枉呀大人

唉 唔想出去
好撚熱

但係困喺屋企又唔係咁好

夜晚出街最好

落蘭桂坊

可以呀

只會令你越望越傷心
快啲扔下心中那度裂痕

咁你喜啦

著拖鞋都咁撚熱

奶勻你腳趾罅既每一吋

ok呀 我大把腳甲屎

相睇

有冇灰甲㗎

尋晚先去吉野家食完合芝士飯
呀屌佢老母勁大陣腳屎味
不過都要食

冇 不過今日著左灰色襪

又話著拖鞋 同時又著襪？

我已經上返床

肯定屎忽都爛

示意圖

唔會囉

HAL係咪好白架

黑白配 男仔男仔配

我黑佢偏白

又話拖?

我心目中都係一樣

鬆囉 未爛既

呢加已經鬆

早知道原理吧 因此我也沒驚訝

鬆鬼咩

即刻諗起個ex

我真係見過有人咁著

我咪咁著囉 不過都係第一次
平時好懶唔會著襪 今日心血來潮

不嬲冇問題

i mean拖鞋+襪
真係好7

人柒著咩都係咁 所以自己舒服就算

SBT

我話我姐

傷心

傷心都冇用架啦

咩都唔著即刻唔7

又有道理

岩呀

總有一啲裝束係邊個著都柒
例如蘇格蘭裙 只能夠冇咁柒

訓醒

悶...

fun?

想去波波鋪頭買domdom牙

No fun

我唔用㗎喎

唔用好污糟

ltr

冇錢買呀

好肚餓

會出事架

又唔係同人fun

恭喜

食仔

好想尖
不過矛時間

佢食緊雪糕唔理我

我仲會用雙套

Gym左五日 今日抖下先

成日要同唔同人fun

除衫褲引佢

終極信任嘅表現

咁多時間

冇性知識唔好衝出嚟柒
雙套危險過單套

之後肛塞

好污糟

尋晚要完而家又要

大食

各自玩電腦/睇書

冇人...

放工嘛 前幾日都係自己一個食飯 啲時間易安排的

冇客？

未飽

我地過黎囉

今日少人

不過諗返原來我都做咗四日

唔...

又唔比我來幫襯

幫襯咩

dom

仲有其他

點理解雙套危險過單套

你有咩賣咪幫襯咩囉

不過都係算 我岩岩買左好多野

兩個套之間有摩擦力 會爛

想賣性玩具

波波間鋪一定好可愛

撚緊貓

好細

感覺住Airbnb好似好易畀人偷拍咁

原來咁多人無正確性知識 要安全用厚既乜得囉 不過要支哂入面d空氣岀黎 唔係會爆套 仲好威威豬咁同人講自己屌爆左

英國研究 多數男人生殖器 已經變成香菇的形狀

仲要勁up dup

唔算

香菇波

講到好似去過咁

唔係

我蠢左
應該行完街先買
依家拎住部Dyson行唔到街

大家有冇試過有時候身體某D部位會彊硬左
彊硬既時候會覺得好凍 好似掂到雪咁
我懷疑自己有腦痙攣

PS.好耐冇試過咁樣

補充 彊直既同時會失去知覺
試過腳板底彊直
有冇踩落地自己FEEL唔到

我冇司機ga

@gat post doctor/nurse

正呀

天然呆

蠢呀 拎餐死

同話啲肥人微肥胖有咩分別

如果有一日上網見到自己比人拍 都幾刺激

好惡
冇司機就係蠢

中傷我

小電影男主角

真係有ga
但我唔講邊個啦

男神豬緊係冇所謂
個個J
我畀人拍一定個個嘔

有
天然呆比較正面

以為你串佢

你拍 我j

我真的受傷了

你拍先啦

問完等佢黎我都返左屋企啦

咁好啦

冇

拍過 係手機

你條仔pH會好低

其實都係on9

召喚的士

咪係

呢到有醫生？

我都有...畀hal睇

難得我認真咁答人

呢個post 至少有10個醫生護士會睇

拍片好正常呀 得閒睇返幾開心

高登年代已經有啦

呢個post有咁多人嫁咩

ok
我唔上黎了

Hal通常一睇完搶我電話del

gat posy

我都係天然呆

大把cdrom
我之前up過一張圖有5百個人睇過

咁大晒 下次你比我先 佢del左我比返你

好似中伏

咪姐係on9

好啦 唔on9

好誇張

你笑花花

arm a

笑埋你

原來咁多人

真係唔可以係到講咁多自己嘢

我從來都唔怕
因為d人見到我會彈開

咪係 之前放Contact都冇人Add

我有

做咩改左名嘅

我係新人

我都係

哈！

當睇唔到就算

淫pig

你條仔淫過我

當波波遇上豬

大家都係淫
扮咩

我成日叫佢唔好影

Yo~

留名
太多。。。唔追了

做乜唔比人影

我無扮 淫咪幾好

咬埋你

拍片？

淫係本性

拍片好出奇咩 ?

影呢d 都幾sweet 呀

有冇流出過

腥 渣ga

揾人hack佢手機

我第時拍gv你吁慢慢睇囉

認真呢

我做編劇

我仲要選眾議院 不了

首先就入LGBT組職同ACLU做下民權律師,
只要trump連任到, 一定大把上位機會
好似grace meng咁,
對白人就拎華裔身份賣小強, 滿足佢地自由派精英既自我想像
對華人就賣同鄉情懷
黑人就民主黨鐵票, 握下手抱下bb都十拿九隱

華盛頓有邊個唔係? 但我係真係會做野
我會推動同維護LGBT權益,
阻止中國對自由世界既滲透,
例如打壓大學同唐人街d同鄉會/互助會, 鼓勵摺埋孔子學院
加強小數族裔對美國價值同國民身份既認同感

0分

好就好在而加民主黨大家姐係有跟開中國人權問題

唔睇好trump 連任，
感覺如果Harris 2020出嚟選會赢

邊位大家姐？
warren?

Pelosi?

... 咁都係去瑞典算啦

Pelosi

朗豪坊好多正仔

政棍係咁架啦

Pelosi好心佢快啲step down

其他民主黨up乜咪跟住講

自從做左婦女之友之後就唔洗買野都有印花

自貼唔太好

I know the good people, the best people.
I have a great plan, the best plan, plan the likes of which nobody's ever seen

太fat

好多臭茜

？

朗豪6樓好正

why

有無你咁臭先

秒

越臭越食

裝修特別靚

好撚正

查查英明

查查英明
請受小妹一拜

今日啲現充出曬街

矛牙
毒留在家兒童揮手區

吹咩

咁串

成棟朗豪坊都係gay

隔住個mon都聞到臭

點解嘅

矛人同我睇流星雨牙....

您唔知咩
朗豪坊廁所係釣魚勝地
雖然次次check都冇人

陪你去看流星雨。。。

我都係朗豪坊喎
講笑

探險

岩岩先同人行完街

雷達不斷響

有wo
勁多
有洋腸
同一個我覺得ok既人

釣魚高手 - 腸腸

點釣法? 我不時出旺角，都係有得睇冇得食

難得經過咪入去望下

行入去就有人show你架啦
唔係同人行緊可能會留低

尋寶？

高汁腸

做咩呢

日遊牙

高質都要去廁所既

黎黎去去咪都係得我問你

點睇幅圖點擊率

上壓106

下壓60

脈搏84

點解會唔舒服既呢...

早知係度搵人約睇流星雨,而家一個人係屋企唔知做乜鳩

人呢

咁多雲都睇到嘅話我諗應該似係ufo多。。。

咪就係
淫翁之意不在酒

上水

仲食緊糖水

食飯呀

一人一啖

啖啖脂肪

好想睇流星

係咪想睇 而家一齊出發 去到5點半都有

不過人地瘦喎

你坐左幾耐呀 我細細個就見過呢張相

眼訓LU

你而家POST出黎俾大家睇唔通你又係淫零on99

你前面擺張金城武相咪得囉

同咩人去都想睇流星
不過講乜鳩都冇用 我係屋企

邊個瘦底

You🤤

no

大隻先好

瘦底嘅上水

瘦底全面進場

瘦底同大隻無衝突架wor..

我都覺

不了

大隻嘅男仔好好昅

唔答你

仲要著背心

瘦底here

1：其實咁樣打燈有CCTV 佢就睇到哂 驚唔驚嫁？
（含緊）
1：影到你個樣
（含）
0：唔好流出去喎。你會呀？
1：梗係想啦。
0：唔好啦。流出去就拍咁短，唔想見樣呀。
1：好啦好啦。陣間拍多段。
（奶粒的+含）
（用手chok緊，背景有呻吟聲）
1：但你幫我含點可以唔見樣？
0：咩呀？（手chok緊j)你想影埋我含咩？
1：梗係啦（1fing左兩下j, 個0又含）實見到樣個喎
0：我落去啦/唔錄落去啦（呢到聽唔清楚）
1：做咩呀？好似巴士咁呀？
0：哈
1：好似搭巴士咁呀？（0隻手chok緊）做咩呀？（隔左陣）
1/0（？）： 都影唔到呢度環境
1/0（？）：真係。影左好似無影到，都唔覺得呢度係課室。哈哈哈
（鏡頭影住個0打飛機，之後含返1）
1：（呻吟聲）吮死我
（個鏡頭完全影到0個樣）
（之後0用手捽緊）
0：爽死你啦（好細聲）
1：係
（又含）
1：（呻吟）
之後鏡頭轉就無套
1：你個窿呢？
1：你再lam(?)實d
（鏡頭又轉，入左）
1：入左未呀？
0：入左（好細聲）
1開始搖
0：唔好啊x2
1：痛呀？
（鏡頭再轉，0狂un）
1：（呻吟聲）
（un左一輪）
1：好近（勁）呀！你夾我呀？我feel到你夾我
1：（呻吟）
（鏡頭見到0前後咁毓，之後上下un）
鏡頭再轉，插到啪啪聲，估計兩個人已全裸
1：嗌啦（啪啪啪x n）
0：屌啦（呻吟）
鏡頭影到兩人狗仔式，1應該全裸，0個件衫去掀到胸上面，下身赤裸
1啪緊0，背景有呻吟聲
鏡頭又影返0個pat pat
全片完

見到都覺得肥

嘩屌

K11?

Mk

me

我都肥

我賤肉橫生

Me 有backup

唉 最後都係流出左

矮仔背心唔正囉

其實都係睇樣

明顯係個一仔突登 佢放上自己xtube先會流岀

食完飯

咁係正丫嘛

HAL就係鍾意你唔高+背心

又食貴野喇

你自己去溝返個啦

( Show Blocked User - ,, )

唔是貴野啦 隨便食咋

唔受

普通野：利苑

你都係大隻仔

Mint pig GJ

好少食利苑
岩岩大和豚呀

真正嘅高汁大隻仔

想增下磅

又食燒肉 到底你有幾鍾意食

block靜我一個

兩個都至少五六百

夜晚食燒肉
但係晏就食肥肉要水過一過油

好想睇你身材

仲有我

見佢地成日chur住滾動岩 但明明人地有仔
係我既話見到會有啲唔舒服
去溝返個 大家都有拖拍咪開心囉

我低汁

其實我冇理

間野有燒肉 但今日係食鍋

我真係好鐘意食野 想像唔到既大食

我都唔明
得閒講句咪算囉
下下追住做乜9姐

二百樓下一個人囉

想睇我放閃

痴漢

Me2

我多事 對不起

你地成日都話自己7頭
咁講真我見到兩條7頭一齊唔會有咩特別感覺囉

閃我唔到

同女人鬥大波一樣啫

女人波大老左會垂
男人大隻老左唔KEEP一會走樣

你平時會同女人鬥大波

冇呀
我係覺得煩，不過唔知可以點

去TT行番轉起碼會有人會陪你出街
呢到D人要3催4請都仲會同你講考慮下
算吧啦

Me唔鍾意

女人之間呀

打機了

放你一馬

波波我愛你！

換轉係我都會 雖然話就話講笑

搵個ptbf玩兩日

閃死我

死返去wtsapp啦仆街

笑左

唔好呀 Sorry

又有咩打

我淨係食過食飲豆漿嗰個莉苑 食鍋貼

你咁都信？

Ok信你

點夠你同BF同居閃？

佢講吖嘛

講真
呢到D人好多都係咁
自己條件又唔係特別好 又唔肯放低
TT起碼都有街出
我做咩唔取易

唔閃既 係幸福又幾幸運囉
以前都無諗過咁快出黎同居

事主

咁結婚都唔包生仔
送你去TT唔代去一定約到人

你貼地呀
不過係驚tt啲人會有啲危險

邊個唔肯同你出街

原來係真人真事

有幾危險
危險咪走囉

想快啲同男友同居，日日對住佢

我冇野啊
我係講D人唔好成日係到死CHUR
仲有D咩扮慘啊扮毒啊
睇到都覺得煩

船頭驚鬼船尾驚賊咪係屋企打飛機囉

明明想打對住佢，點解打左隊嘅

我經歷少 唔算好清楚行情

日日隊住會冇野講架

死chur我覺得係搞笑
扮毒就成日放閃嗰啲都話自己毒
上到黎都係想9up吓啫我諗

你每日見到一條友講幾次
你唔悶我都悶啦

放心啦
你真係7頭去到邊都唔會危險
然後有條友肯搞你咪恭喜晒囉

唔好咁啦

唔想成日上到來就見到一堆怨婦啊u know?

咁你咪去買舊望夫石擺係屋企囉

對手唔岩定唔想fun

咁你咪自己去

做咩事一上來就鬧交

了解

咁呢到黎黎去去都係同一堆人
除左放閃做怨婦係冇咩其他野講嘅

唔係既 如果你自己都享受搞完就next咁係無問題
但你唔鐘意咁就算啦

笑死

小便

如果講到咁既話其實喺邊度都會被彈鐘
會唔會ptbf都調番轉頭彈你鐘架

靚仔叫雞唔洗錢架

我錯鳥

啱呀 封實個屎忽留番第日用

講淫野

小豬

侵B

比多D錢囉

包唔包埋爛桃花

就算旺都要行動先得架

有冇係街撞返ex經驗 ？

仲話自己a0

唔係咩精密科學黎架

幾時講過
上個禮拜先撞到

記錯 sor

有緣無份

雖然好想去 但今日真係好撚熱

算啦 宜家都冇咩心機睇lu

hi...

典解呀

原來你都係前現充

我都想現充
街都唔想出

冇去衝動去睇

明明岩岩先食完甜品

可能我唔係一個浪漫嘅人

唔浪漫係好似我咁完全無諗過要去

我都冇衝動 呢排發生左好多事
我怕我忍唔住喊

我出來出去都係嗰幾個friend 其他人約我大概唔會覆

接受唔到可以去隔離或者唔入嚟

本身未睇過 想睇下 湊下熱鬧姐

ur friend again?

今晩唔係多雲咩

邊個係我friend

係掛

做咩事唔開心

你有呢種情操,但周邊既情侶都依然會繼續笑你係單身狗

人總要有地方放負丫嘛
當然 如果人可以放咗負就重新出發就最好
不過始終人唔係電腦 啲記憶可以一秒delete
所以其實仲識做怨婦都係好事 起碼証明你情緒差到影響你日常生活

但係最希望大家真係可以喺呢個樹洞放完負之後可以重新出發到 活得更好精彩

正評

即係要抱住釣唔到魚既心態去睇

理人哋咁多做乜
遷就人哋去生活自己都唔會好開心

人總要有地方放閃丫嘛

祝你流星雨下願望成真

單身都可以恥笑啲仔做港女奴隸

其實情侶係咪真係會咁得閒理你啲單身狗
你係咪諗多左

不過唔係多single嘅呢度囉

每個人都有尋找自己快樂的方法嘅
笑只係佢地唔明白嗰種成個Moment 得番自己一個嘅時候可以放鬆 享受自己一個人好清靜嘅感覺姐

許個睇到流星雨既願 咦？

呢到好似好多都有拖拍

人地根本唔在乎係咪做人奴隸 想屌西咋嘛人地 根本就係勾當

都可以照放 就睇下邊個sweet啲

i mean係明買明賣既交易

港零奴隸

就算唔係真愛又點, 好過d單身狗要自己同自己講野

無仔又要扮野恥笑人而家咪俾人恥笑番
明明本身都無人care

同埋又唔一定個個女仔都咁港
有d對仔好好 又aa制 又俾個西人屌 又靚 甚至養埋條仔 條仔可以食軟飯

solitude isn't loneliness

agger 學識左同自己相處

喇 如果波波真係港零就唔會畀我亂講野喇
只係佢果日忽然心情差啲啫
唔準你地再話佢港零

嗯 即係？

好似幾好玩咁 (?)
但諗諗下其實同一般hehe團體/組職搞活動一樣咋嘛

以上言論判定為放閃

好閃呀

係你話波波先

其實一齊得 就唔理佢港唔港啦
反正就係鐘意

吓原來波波零黎

真愛就是任性

其實睇你接唔接受啫 反正相愛只係第一步

唔係呀 我先係

唔認同
唔係因為鐘意就可以接受無理取鬧

我呢啲戀愛大過天既人
無咩包容唔到

其實我男友都好就我

咁又係 用你啲錢買漿頭排你都冇所謂就知

係你底線低姐

咁其他地方佢都好錫我既
大家互相愛錫大家姐

我係架

曲到直

曲到零

例如？ morning Q?

就係睇中條件唔好個啲
你條件好就咩都唔洗做啦

做乜自認零？

其實零又有乜好怕喎

好野多都會諗左我鐘唔鐘意先既
例如 同屋企人食飯都會問左我岩唔岩食再比佢屋企人揀 去旅行揀景點又係 會同我一齊諗下點佈置之後既屋企 等等 至少我感受到囉

其實零唔零有咩所謂

判定為放閃

tt 呀豬呀狗都話自己ok look
咁我都係wor

#達克效應 #

吓 呢啲好基本啫

自信嘅問題

係好基本呀 但我覺得係最真摯囉
下下要諗多一個人既喜好 仲要以佢為先 唔係人人做到

唔明d人自我介紹點解要講埋自己係咪大學畢業 或者讀乜科咁
見工咩家陣
完全唔係我考慮範圍

俾著我會好好奇想睇下有啲咩人去而唔係真係抱住識到仔既想法
但因為我真係懶到推都唔郁所以我都係唔會去

你唔mind姐…有人在乎嘛
呢度都有啦

咁你試下話自己7look樣衰睇下會唔會有另類巿場都好

而我淨係想知條仔有咩嗜好 鍾唔鍾意睇戲咁
可能我太垃圾所以先有咁既prefence

preference

因為諗唔到其他野好講
就好似你見工份cv無野好寫都要夾硬寫小學做過班長 (好似誇得滯)
同埋我覺得其實見工同識人係真係好相似

你咁講係咪佢潛台詞想話你好誠實

咁又係
請人果個實係靠睇cv物色人 見到人地條件好就會濕晒
呢個圈一樣 個stat靚d人就會濕晒

7look樣衰here

拿唔准講真野

知埋冇所謂嘅

仲有可能見你一次就byebye
有機會就可以second in
到有offer俾你呢
可能你已經accept 左其他offer
之後又要睇大家係咪真係夾到

如果搵唔到長工 都可以做下freelance

搵工同搵另一半係同一件事…
睇際遇睇彩數
要你有興趣 人地又有興趣 又要時間啱 然後一齊又有各種因素去維持

家底背景差太遠唔係人人都接受到

Hv place?

3p ok?

想去為衛蘭演唱會

其實有冇人未睇過演唱會？

係鍾意既冇係香港開定係點

不過我都係睇過三次咁大把

冇聽過heere

香港的演唱會觀眾都唔識尊重 淨係識得喺度玩手機
當我想認真拍返一首歌嘅片 又會有人阻住

同埋好鍾意尖叫好似話
我去既話唔會玩
同埋唔會影
會用肉眼記錄低

之前去mylittleairport 全部冇人拍片
全場一起high

仲有喺唱乜嘢歌都以為好似自己識唱咁跟住大合唱 仲要大大聲 我嚟唔係想聽你唱呀
同埋唱晚情歌唱到一半任何停頓位都會尖叫影響曬氣氛
我就通常儘量買兩場一場專心聽一場專心影

MLA同好

講起唱歌 我sing con唔記得歌詞 俾人笑 好糗

我都想去

差半步先去到

好鍾意回到中學的暑假
原諒一下自己吧 你對自己一向這麼差

隔離枱坐左幾個靚仔
好似都係hehe

仲未返屋企

圖都冇張

我比較鍾意 給親戚看見我一個人食吉野家 同埋 給金鐘地鐵站月台上的人

傾計傾耐左 宜家番去了

圖呢？

唔偷影人

直接問下人地 "可唔可以同你地影張相呀"

啲人會當我痴線

而家先知有呢首歌
笑到仆街

本來可以揮 但上年開左齋Lu

以後還有什麼可以怕～～～～～

被人當痴線就可以獲得靚仔合照 我唔介意

啲歌詞笑到仆街

我要屌屌屌屌屌撚到你反西
你今晚黎唔黎

因為毒 懶 窮 辜寒 少少錢都唔肯洗 無朋友
同覺得睇唔睇其實無乜所謂

黎緊打算一個人睇十一月楊千嬅拉闊

即係其實你都係拍片 算唔算玩手機

你個枱都有一個靚仔

我影演唱會相同拍片都係用單反嘅

上次係街見到呀p同麗琪
笑到停唔到口